唔打啦 投降啦

明白我地利記心情未

2&b球回傳

利記輸黑哨

依家比賽只係打做23分鐘，我地仲有大把機會

仲有機會輸7粒